[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (104)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (103)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

有冇師兄知邊到有得試polaris ii🙏，英京同dma都冇

大家對rip碟有無研究，pioneer一個二千幾

lm

如果係普通cd唔需要

想問下hs1551有無人覺得邊隻線比較夾？
本身個線壞左，想換2.5線 budget大約一千左右

唔好意意思呀
因為上個po1001咗
所以要咁樣覆番人

覆返 雞蟲成巴打先
小弟我有player嘅
目前用緊zx300

留名學嘢

1551係黃銅暖聲，你看看想要咩。我剛換左耳機，有條舊嘅銀mmcx你唔介意少少茶錢讓比你，係R錄音室買嘅。

原裝2.5夠玩

千頭

但無貨，得4.4，本來我都想買

想問下1695已升ST1000轉鉑金 轉柏拉圖會唔會好不智

無追一排而家我見有好多隻，原裝2.5係ARC02？有無比較過上面3/5/7字頭

轉鉑金有咩提升試完條線岩聽咪買

邊到可以放走部player??

dcfever review33 post76 carousell facebook

本身用緊bose qc35 ii 想試cm耳機 平時聽都只係spotify d pop music 幾多個單元會夠？budget 大約3500 max

首先budget 3500就唔好諗cm
然後單元同音質冇關係，冇話夠唔夠
皮幾嘅耳機都可以得一單元
3500 買隻uiem實際D

主要係貪佢完全fit耳型同隔到音

咁你去試shure aonic5 或者westone w40，都啱pop，用綿好隔音

有Player可以試下Acoustune HS1551CU OR 低價D的 final E5000 睇你鍾唔鍾意圈味
兩對耳機都比較食力 不過唔知 sony機推唔推到

zx300推唔到e5000

1551都仲推得郁, e5000真係推唔到

有冇D平平地3.5轉lightning dac?

paw s1

budget 10000
Kpop，日系歌，抒情歌為主
有用file 前端用緊m11pro
想問有咩耳機推介，求賜教

嗰類產品嚟講哩個價唔算平平哋啦

Ssp master pro 半價 有咩貨？

我用手機聽j pop,想買耳機+3.5轉lightning
筆直大約2000$
見final b2好似幾好遲D會出去試
但係b3用兩個單元同京缐差1000$好似幾抵
有冇差唔多價位介紹(~2000$

9月啦 我好唔好再打電話去問對cm幾時到

唔好用單元多少嚟論聲，個人覺得b3比b2啲聲好都幾明顯差距，而家b3應該都係2千多少少

手機推分別不大，尤其聽日系同女聲。

想問下大家 新手想入坑買campfire
去過門市試 但個價錢有少少貴 建唔建議買二手

其實都有諗過d大陸牌 明顯平好多
但個心有少少過唔到自己果關

二手綠仙個價幾抵買，見過新淨嘅都唔洗3000
campfire除左易花，戴到耳痛，同mmcx之外都冇咩唔好嘅
驚花可以戴個dom

原本係睇中Polaris ii 2000尾
但又有小小唔捨得
二手check野係唔係都係一壞就成舊壞
無咩暗病要check

同埋二手多數係唔係都係得facebook group果d

我覺得2000尾買polaris，不如用同樣價錢買以前成皮野嘅綠仙，級數都好遠
唔計外觀其實冇咩要check, 聲正常就得啦

肥花大把綠仙

好彩上黎問一問 差d扑左鎚

肥花係咩黎 人定店名

Google 左 原來係fever

唔係個個都不停追器材既

支持買二手仙女

都心郁但見肥花好多都標緊3500
雖然Polaris 岩聲綠仙都實無死 但都係無得試

Polaris ii同Andromeda 唔同聲底 點樣實無死

睇網上review當聽咗

真係唔識... 以為係on top咁勁上去...
咁睇黎都係要搵到一隻試試先...

真係

有無訂左fitear cm 既一齊圍爐
我8月7號訂

有無人知 64 Audio 過保 整單邊插頭要幾錢?

一個月都未到，仲有佢放暑假呢？

有朋友試個要refit 等左半年，係愛呀😆

我想問hiby r3 pro 同r5除左可以裝app同有4.4外,音質分別大唔大

好 搵日上去試下先 唔該

我最厚面皮
而家擺明上黎試 試完岩就買二手

我敗陣左， 逃走左

咁誇張嫁真係
咁睇黎真係要有返少少心理準備先

你不如上左手去及下咩環境先開口想試野，如果有熟客未必理你。我個日盯住我，每過一陣問一次「小姐，啱唔啱」

上去睇下先
再唔係去返星際DMA搵下睇下有無先

64 a6t 想換2.5mm線 聽廣東歌多 有無咩線推薦同邊間換好

其實去西洋菜南街間, 近狗鐡站出口間百記都有齊幾代綠仙可以試
其中一個SALE 特別吹得, 佢係俾你任試唔嬲架

我上次係嗰度試哂成SET 新出Empire ear + 吹水都搞咗成2 個鐘
其間咁啱有個新手巴打問幾代綠仙有咩分別, 個SALE 講解完之後仲話可以續隻試吓添

VE8 🙌🏻 可惜冇universal fit......

果個真係幾好，來緊有野買既話我都會去搵返佢

請問一下新手聽流行慢歌多 想要人聲氣氛好又有分析力同少少bass 係咪買sony z1r比較好？ 如果想試請問邊度試會好d？感謝！

YES, 以前間舖執咗所以搬咗過去

我需要免息分期

試埋tia trio

Acoustune mmcx頭鬆咗去邊到整好？ 大約要幾多錢
同埋想問下aaw axh 人聲好刺耳 換咩線可以改善到？同埋公模改cm對音質會唔會有唔同？

你個mmcx頭係講緊條線定耳機？可以去小修小寶/星際R
stxxxx問下，如果係線嘅話大約$300

想人聲冇咁尖可以試吓純銅線（純度高少少大約7N咁上下）

改模一定會影響聲音表現，好睇手勢（耳模同單元擺位）
如果改得好普遍都會隔音好咗、細節出咗、音場細（d野會埋身）、bass相對出d。改得唔好就會出怪聲

mk d記？

佢係咪EST Ti同DC Ti都唔會出cm

巴打一出即入ODIN ?? 我估無咩人有, 未必咁快有人答到你

我8月中訂要估計9月中先有

噚日去打耳模...
話我耳屎太多...
打咗個耳模一邊虧虧地...
希望廠方接受啦...
唔係就要去洗耳仔...
我唔想去診所...太撚高危而家...

係呀....呢度起碼有三個巴打有

自己買倒入耳仔果d藥水都得

應該沖得走9成

藥房買?

請問N3Pro同N6 II個推力如何?
夠唔夠推高階耳機?

我推1670可！其他請其他巴絲答啦

隻灰黃鸝條線又斷斷地，如果兩千蚊樓下買過隻，有咩好介紹？ JVC FW 01？
又有無啲係掛耳式？

啱啱先試完，aonic 3 同 4 都唔錯

Acoustune 1677用zx507想玩4.4
有冇邊條線推薦？

之前東芝SD卡位巴打
屋企試---分析力好似比普通卡好少少 (真係少少)
換番張普通卡人聲自然啲

kann alpha

最靚聲既無線(eg mtw2/e8 3.0)同tf10比係咪都係差好遠？
諗緊好冇買無線

ak 一年內update哂所有product line加個紀念版，做乜9快過samsung出電話

係喎！出咁快但個的界線又唔太明顯，入門版直情比人放棄左咁。
利申：100ii轉左sa700點能知幾個月後出se200想喊。。

其實俾著我，兩部機擺面前我都係揀sa700
同埋sr25考慮埋機身續航喺個價位其實係有競爭力

sr25同我個舊嘅分別唔多，灣仔D記個男人話你有心想升就上一級，同埋sa700個樣似120，真心靚。

sa700同se200放埋一齊要前者你已經係第二個人同我講。

有冇ching可以推介下$5000樓下嘅耳機，用緊sr25 平時會聽ACC kpop 女vocal嘅band，新手真係唔知買咩好

剛入手Xperia 1ii，想搵返對手機3.5mm都推到既圈鐵混合耳機，想可以換有線控有咪的線，耳機連budget由三千至一萬以下都可以，好視乎音色，請問有無好介紹？

未試200，準備去聽下，多口問你個700黑定銀？有人話黑好的。我係銀變磚換黑手，真心覺黑推力好的

新手今日去左金聲
態度好撚過DMA好撚多
金聲又有禮貌 又唔會睇實你

呢個同意

唔係有分別???

試下brise audio?雖然…線身硬

銀

我銀左兩日咁大把。。。

Sony iem-z1r 我覺得唔係好精於bass, 都可以試埋64 audio 隻 u12t, 同 trio 及 z1r 都差唔多價位

同埋 z1r 要用 4.4 會好好多

Sp2000過左一年有多

[member]其實都唔係傳說，兩隻聲相差好遠
Ss偏上盤，黑偏下盤
個人鍾意分析力之前入咗SS, sp2000都係入SS[/member］

I know that feel bro,我去右店問d線咩價錢都係一蚊唔減，我覺得佢哋根本唔優做剩係熟客都夠玩
個個十皮野行出街聽歌

用開shure425好多年
聽開女聲同band多
想請教換aonic 4定ie400pro好

佢哋只會對熟客欣勤

除咗初入坑頭幾次，我誓死不會幫襯DMA
我買嘢求開心，我俾親都過兩萬，買親都係最top型號，點解要受你旺角DMA班垃圾氣？試聽時就過來開大聲喇叭，隻隻店員目光好似捉賊咁，怕俾人偷就唔好俾人試啦 dllm

DMA班契弟實有人mon住呢度，你班狗眼

我揀aonic 4

好少問問題，想問下大家意見
話說我有對UE CM10pro，用左12年，終於都壞壞地單邊細聲左
我直接問UE有無得整，但因為真係太舊所以無，但佢比左offer 35%off可以做trade in，trade的話都係11pro
但係其實我有少少想轉會JH，想知JH 11pro 同UE 11pro太家會點選擇？
UE比35%off真係好吸引.....

其實重考慮緊拎條原裝線去換頭
不過換個頭都七八舊水埋單 可能買多條線重化算

唔該巴

銀色好易花
我裸跑比指甲刮花

師兄你喺平衡時空？，

想買XM3/4但係好少見人係forum講會買

有大伏定係純粹在座各位睇唔起ANC啲音色？

呢間只會試得佢有得試既野，如P6, N8ssb. 其他大路野點解唔去舒服既地方，如Jaben, 亦軒， Letsgo.

熟客先有discount都好合理姐....
雖然我第一次做n8已經有靚價（新出嗰陣）

唔該駛巴打們 搵日出去試駛呢幾隻 謝謝！

部dap我問多幾間店, 冇人會報正價, 全部都係9折價樓下, 果啲店我都冇幫襯過, 所以我判斷右店嘅意思係:唔受你玩啊, 過主啦

好奇一問，有玩開好少可全部都冇幫襯過，初燒？入咩dap呀?

我都好好奇一問 你係咪右店啲人

唔係呀
不過你話全部鋪都冇幫襯過，呢個例子真係好極端
極度懷疑你係打手

冇啊, 你當我係咩人打咩手我冇問你意見, 我係右店問過個價覺得唔對路咪問下其他啲平時都冇幫襯嘅店 專登 問下佢地比第一次嘅非熟客價係幾多攞 你咪極度懷疑我攞 右店

唔講果句都講埋, 係親網講英京右店壞話就一堆垃圾出黎係行家打手, 覺得自己嘅待遇好又唔知道呢兩間野大細超其他人,你話不知者不罪, 好, 咁我專登去啲冇買過嘅店問價得出咩結論又唔講得啊?

我想問下大家一對耳機有幾多條線，上星期入左mad cable，今日去開剪頭髮又想去聽下野

右店高瘦果個男仔幾好
會主動拎d野介紹比我
但係其餘果個就不了
好似睇唔起我買幾千蚊野咁
雖然都係一蚊都冇得平

講野小心啲 右店啲人mon緊post護緊主

一條，唔好成日抆個mmcx，會鬆
如果你問一個人有幾多對耳機就應該聽到好多答案

另外都提下一啲自大嘅人啦, 我唔理你係右店嘅人好係佢嘅熟客又好, 我好有心做打手講你間野幾唔掂, 我開埋咩名邊間鋪做咩價買咩機啦, 你 或者覺得我係啲忽然發燒友姐, 你覺得咪你覺得, 我係初燒中燒老燒奧燒又洗咩同你交代? 你懷疑我你不如懷疑埋其他人? 我以前mon連登耳機post去邊間野買完中伏都冇講出黎, 我又洗唔洗話你地啲打手知順便笑下我係on9仔?

唔會嘅，但係好中意去聽下換左唔同線會係咩聲（原裝個條3.5所以無用過因為我係2.5頭）但成日去試唔買怕比人白眼

朋友買名牌我買3c野一樣使好多錢。

買多個耳機會個坑深一度，因為只會向上買，咁之前個的。。。

我就怕mmcx打柴。。

右店我都無幫襯好耐，只不過睇唔眼你呢隻打手
一開頭就講全部無幫襯過過既店問價
柒左就轉口風話”專登 問下佢地比第一次嘅非熟客價係幾多”
呢句野真係尷尬到打冷震

我去平時冇去開果d鋪都未衰到正價，右店真係第一間

近d一年我都無幫襯過佢了
買n8個陣入埋條1960ss 平過9折
再加上呢期衰sell隻垃圾project y, 更加反感

我多數係有嘢覺得不滿先會試線，我都係2.5所以多數會換一次線咁大把

我有同感因為我都係3c友
有朋友追衫追袋，而我睇落就成個乞衣咁

我啲資訊或者唔夠, 我補充一點, 我未幫過右店買野, 果部dap果時我熟嘅鋪頭都話冇要訂, 我見右店有賣, 平時mon post覺得佢啲價應該ok, 所以走去問第一次, 然後就遇到我講嘅精況; 我想你 解釋下 當我聽到右店同我報建議零售價一蚊都唔減後, 我去啲 一次都冇幫襯過嘅鋪頭問同一部dap嘅價睇下大家第一次比非熟客嘅價對比下有幾柒? 定你想我攞住咩鋪咩價去佢店質佢? 你呢啲人或者會

打柴就唔會，鬆咗會轉嚟轉去姐，同埋唔小心插爆個座嘅機會大d

最尾個段。。你做咩講左我個句出來，最開心有阿妹佢話唔要我接手

萬幾兩萬個袋唔ok，新線新耳機新dap，嘩呢個價定位好ok!去試下先

我暫時無唔滿意，純係手痕多心

我個n30就係摺口爆所以換左1670

錯重點
好奇去格價係無問題
我好奇係，香港來來去去有幾多間headfi鋪，一隻手數得哂，你話全部都冇幫襯過，覺得好出奇問吓你買咩dap姐
點知你就成隻癲狗話我係右店
跟住你又轉口風話係問人哋”比生客係比咩價”，格價無問題，話你柒係柒在轉口風

做咩鳩佢話問多幾間，你就屈鳩佢話全部店

無呀妹所以準備繼續做乞衣

認知中萬幾啲袋多數係手提式+細細個，袋dap無咁方便，買袋會考慮埋dap嘅歸宿同走線問題，所以有呀妹都未必可以執嚟用

你分身？我只係問吓佢買啲咩dap姐
佢就已經發癲，係咪咁神秘呀？
再講，如果唔係全部都俾9折，咪即係淨係得rs賣正價呢個說法唔成立，咁佢一開始埋怨rs根本就係on9

嘈乜鬼，總之最差一定係mk dma
一個冇洗頭嘅肥仔，一個街市阿叔，一個西面女人
我入到去見到都唔開胃
仲要俾你班友比面色我睇
試到一半又行埋黎同你講嘢騷擾你，響你旁邊行嚟行去望你聽乜嘢

我使唔使好似俾你當係賊咁樣對待

一二三樓其他細舖頭都冇佢哋咁衰格

jaben RS letgo 個個都好聲好氣，就算灣仔dma都正正常常
我唔明點解呢間mk dma西過馬撚

Mk dma態度垃圾，喇叭大大聲又嘈

灣仔d記幾好吖

屌你，食花生講句野又變咗分身
我地睇返你地傾咩呀：

佢：
你：

其實一開始係巴打你老屈佢「問多幾間」->「你話全部鋪都冇幫襯過」，然後再用「極端」、「打手」呢啲字眼，脾氣差少少屌鳩你又唔係冇可能呀？
再講，佢都唔係想證明「淨係得RS賣正價」，而係分享佢以生客身分嘅體驗嚟講，「RS會賣正價」
咁埋怨一下都合乎情嘅，trigger到右店嘅支持者/閱讀理解差嘅人就另一回事啦

巴打都解答過小弟唔少問題，唔好嬲，分享下我點理解啫

我爬下之前打嘅文, 或者我前置資訊不足令你覺得我從來冇花過錢係dap同耳機, 我答清楚你唔係, 不過我洗嘅錢累積都未有5皮, 窮燒一個,依家想upgrade;我自己 都 有買開嘅店, 不過最後發現以前一直做水魚, 所以我飛起呢間野咁啱當時部新dap我又想買, 見右店有, 所以我想試下問右店咩價, 我問完就理解佢唔受我玩; 但我嘅目的都係想買果部野姐, 咪專登去啲冇幫襯過嘅店睇下係部野冇得平定右店大細超攞, 結果呢啲我從未幫襯嘅鋪頭全部都有對我呢一個陌生客開出9折或以下嘅價, 我咪又開心又"慶"攞至於點解我唔係問翻買開果間問同買? 我清楚話你聽,方如我頭先講嘅野, 我得知道果間野一直貴出面起碼1成以上, 同一個耳機朋友係另一間店買可以平我買開果間唔少, 我咪想飛起佢, 一直當我水魚仲比機會你咩

D記睇地區架
MK出名西, SSP出名好態度, 灣仔出名同熟客圍爐吹水

其實我之前講到明我mon post知道右店都會有靚價賣野, 我先會 才會 走去問, 然後佢報正價, 我再走到其他店問,知道比人大細超,唔知道佢選擇性失明定如我所料係右店嘅人

哩度都好耐無嘈過

同意但旺角氣場真係，我去望完過隔離多嘅。

我絕對唔係rs支持者，近一兩年無幫襯過，但佢地態度唔錯，又熟product
你理解下點解一間鋪賣正價就要俾人攻擊先?
玻璃心到咁？
成日俾人話港客西咪就多得佢呢d人囉

極端，打手呢d字眼係佢話我係右店先先出現，我一直都好客氣問佢咪dap only

我覺得間野對我唔好其實冇人想知道, 點知道右店大細超嘅標準係點, 自問顏值都不好; 不過我反映我問完右店報正價後專登問下其他店比咩價生客條友就出黎護主,然後佢啲語氣就笑我想慳錢話打冷震

個post叫「討論各大耳機店及耳機」，耳機店為大，再及至耳機；所以一開始耳機店嘅花生先係主菜

jaben好鬼搞笑，你試嘢嗰陣佢用一副熱切嘅眼光望住你，好似同你講「今次仲唔毒死你」

letgo就「慢慢試，試飽佢」

rs 「希望你買」

wc dma 「開單開單」

其實我由頭到尾都係表達緊我問完佢再問其他店知道冇咩店會賣正價我唔撚gur佢only, 你覺得我肉酸另一回事冇問你意見亦唔覺你可以比正價買野係上等人 同埋呢, 我答你咩dap, 我又講明右店部野報正價, 你咪知道我係邊一個攞, 店主

你咁樣都興話已經有問題啦
正價就叫水魚？收貴就叫水魚姐
唔平俾你，你就覺得人地嫌你樣衰唔受你玩
係咪太玻璃心？
再講價錢間間唔同有幾出奇，間間入既貨唔同成本唔同，售價唔同好合理

你知唔知咩叫大細超
同一時間兩個人喺同一間店同一個產品問價，唔同價就大細超姐，你咁樣幾間鋪咁問法邊度有參考價值

可以熟客佢都係俾正價呢？所以我就一直問你係買邊部機，諗住學下野，點知就變咗罵戰

促進血液循環有益身心

咁巴打樓上點解覺得，如果唔只RS賣正價，埋怨RS就係on9呢?
即係你都覺得賣正價係冇咁可取啦
咁回應返賣正價係咪抵屌呢，我諗個巴打嬲係「不患寡而患不均」嘅概念，如果右店個個賣正價佢都唔會屌啦，係生熟客嘅價差令佢唔滿意大細超啫
至於生客係咪奉旨要畀折，又唔係老奉嘅，但係如果香港地好似巴打咁講，head-fi鋪一隻手數哂，而原來咁少數目嘅鋪頭當中，都有好多鋪頭願意向生客提供折扣，咁客人會冇咁prefer賣正價嘅右店，好合理呀

用字個度我都睇錯咗，咁個巴打問你係咪打手又幾刺激

店主, 我唔知道你近期報過幾多dap報過正價, 你想鎖定目標認住我?

你邊度睇到rs部dap生客熟客唔同價？
佢淨係話同其他店唔同價渣喎
個部dap你唔俾佢生熟客都係賣正價？始祖問題係咩dap都咁神秘，好難唔令人懷疑喎

真，金銀銅已經三種聲來

我比較想知你係邊間鋪打手多d姐
回避問題心虛呀？
問梗你知唔知咩叫大細超呀？
同一時間兩個人喺同一間店同一個產品問價，唔同價就大細超姐
你幾間鋪咁問法點樣叫大細超？

但同物料都可以分別好大，例如thor ii ii＋ 妖后係完全唔同聲

真，我有兩條銀線（舊一條新一條）已經係兩回事了

依家邊一個回避問題?你腦殘定on9?你老幾? 叫你由頭到尾睇我補充嘅野一次啊垃圾, 揀人應

咁撚鍾意偷換概念當可以質我你咪繼續攞店主

右店話佢冇大細超, 明明有人講過同佢地買線都係一蚊冇得平, 依家死咬住我當自己攞彩

一開頭你已經用rs同其他鋪比話唔受你玩吖嘛
你唔俾人地個個客都賣同一個價咩？打手

你又點知道個個一樣啊打手我講過我以前mon post知道佢地會有靚價先嘗試問第一次啊 打手

同埋你想quote一段比啲cd rom睇就可以入我啊?咁撚高啊

咁你又點知你果部dap唔同客會唔價？香港地生活，有控訴請先舉證
所有產品正價九折咩你想，百貨公司咩家陣
邊部dap你又唔敢講
打手味濃

肉酸到要人舉證添我一開始講過, 我有心羞辱你我直頭開鋪名咩價咩dap啦, 同埋由頭到尾你根本無視大細超嘅問題, 淨係識鎖定係咩dap, 你估我唔知道你啲價大細超? 你近排開咩dap正價比人如果就係我一個你咪知道我係邊一個? 同埋, 你都係想知道同行咩價走去代理投訴姐係咪啊?右店?

你係咪自卑所以以為人地大細超你渣？
根本部機個個賣同一個價

你繼續偷換概念, 右店啲野人人一樣價根本連經營都有困難, 你講過 疑似 第一次同佢買部n8都有9折啦, 不過自己同自己買有折都唔奇

rai penta 圈鐵來講好易推
不過原裝線冇線控
要自行換線

肉酸到呢, 柒左唔認就開始質我思考有問題又話人地經營要成本, 咁第一次向我開9折嘅鋪人地冇老母生?仲想串我唔比正價買野? 右店, 請打手都搵個好啲啦

你理解有問題
講梗你部dap人人一樣價渣
其他產品可以有discount架豬腦，經營有困難
原來一直同隻豬講野

大細超係咪你講架？你厚面皮d話你無講過囉玻璃心

你點知道佢冇困難? 應得你咁撚慢啊豬西

事實, 講出黎 你唔認都算仲咬我賤狗?

自己r唔到折上網唱衰人話厭你樣衰
你先肉酸呢
Baby kingdom 個邊過黎？

你又點知有呀？你講先架喎，思覺失調呀？

我問完佢佢報正價我有再搵佢r折咩打手?你坐左幾耐啊?

你部dap人人同價，你係咪有幻覺，幻想出黎以為事實？

R折就r折啦，報價

你閱讀理解0分定點? 你由頭到尾睇晒我講嘅野未? 你係咪仲想問咩dap? 我同人講我一樣都係一蚊冇減你插把賤口入黎咬到我依家搏咩?

你選擇性失明定點啊

我懷疑你唔識字tim啦
大細超都唔識解

你都痴撚線, 我問完佢咩價我有追問可唔可以平啲咩on9? 你話翻比我知道?我嘅選擇係問其他一樣未幫襯過嘅店, 全部冇向我報正價, 你繼續咬

你係咪問緊自己呀？
你一開始係咪話人厭你樣衰唔平部dap俾你呀？你點知佢有平俾其他人呀, 你答啦！你自己一開始講既野黎架

我由頭到尾都唔只會懷疑, 我會去一間一間問, 證實左就可以話比人知道同比你個癲狗咬

你一開始係咪話人厭你樣衰唔平部dap俾你呀？你點知佢有平俾其他人呀, 你答啦！你自己一開始講既野黎架

我講過我係知道有人同佢買唔係買正價, 會有靚價, 但我冇就唔講得? 你老幾?

有人同你講
有人同我講你係豬西tim啦，我信唔信好

你係豬西, 我唔否定亦冇興趣知, 仲有你可唔可以睇啲唔睇啲? 我係知道人地咩價然後再問先得出呢堆結論

分分鐘俾人老昆你條7頭tim

你咪繼續狗口不出象牙

網上留言你都信正豬西

為串而串搞我搞到依家, 仲話自己唔係打手屌你老母

我一向唔信人, 我問完右店我再逐間問, 冇一間報正價啊豬西

屌佢老母都唔知道條友係咪當做宣傳, 明明前面我交代晒仲好似小學雞咁串我唔知道大概行程就咁去問價

無一間有咁多間，你講黎聽下

不經不覺等CM等咗四個禮拜
唔通真係要足六個禮拜先有

拿, 我估你都知道我問邊一部dap, 我話你知道人地咩價, 然後你想走去代理投訴佢地啊?

部dap人地個個賣正價
你問其他鋪有7用咩
9唔答8

你點知道全部人賣正價? 你估錯部dap多啲喎, 店主

Rs關我7事咩
我係睇唔過你成個師奶咁, r唔到折就四圍搶人

你, 睇翻我本身係應邊一個, 然後你不斷追咬我我咪同你玩攞, 我當你係架喇

同埋呢, 冷靜啲, 你唔係佢啲人你咁好心機咬到我依家?

好似你咁囉，上網聽人講囉

你就冷靜啲先
一定要有利益關係先可以講嘢嘅咩？

你咪繼續扮無知攞, 由頭到尾我冇講明邊啲店買咩野, 你就由頭到尾幫右店咬人吠人, 明明前面已經有人反映有類似經歷你無視, 仲自high我連耳機dap都冇突然走出黎想唱佢

冇, 你係咪佢啲人我自己已經有答案, 你點講都掩飾唔到或者改變啲咩

當年個fd喺RS買咗部山靈M5
當日就散咗個轆
拎返去RS話冇貨換要send返去整

點知成個月都冇消息
追咗幾次，次次都完全冇內容咁打發我哋走
啲表情同語氣完全係阻住佢發大財咁
再去追，法國部機一直都喺香港冇send過返廠

幫襯RS？不了

小心啲...

泥漿摔角咗幾多頁？

睇店主想點玩

前面有人反映，即係個個都係正價啦，賣正價才都得罪你，通常乞兒先係咁

頭先數下都成5-6頁

拿, 全部我分身黎架, 呢一個post我同你架乍

RS垃圾
垃圾專賣垃圾支那機
仲要狂sell支那faudio project壞

我都已有答案，你就係babykingdom豬西，你點講都掩飾唔到或者改變啲咩

原來一兩個人比人差別對待就代表佢對其他人或者其他生客一定要比正價, 知你係權貴喇

小學雞copyandpaste好威威

唔講以為你有哂rs成盤數知道邊個有平tim

唔講直頭覺得你係店主

我諗住用番d豬西話，d豬西先聽得明

做店主都好過你做豬西既

我就只係識講人話, 對你呢啲癲狗都只會講人話唔識都唔想學你吠

認喇咩, 咁你一開始扮咩

見你妄想症咁嚴重，咪就下你囉
豬西真係易信上網講既野

其實呢, 依家你係咩人對我黎講唔重要, 你為串我而串我咪同你玩攞賤狗

就當你唔係右店啲人, 真係代佢多謝你

邊間CM?
我上年UE有早

宜家又唔重要拿？
原來仲有人格分裂

多咩謝
垃圾鋪一間
自己人圍圍喂sell faudio d支那貨

唔緊要, 我覺得你做咩都係曲線宣傳, 不過我覺得你太柒

唔重要, 因為我當你一定係右店啲人

留名學野

熊仔fitear aya

巴打點解揀咗aya

開始嘅時候係崇日想要mij
試咗幾隻差不多價位而最啱聲係佢
同埋本身用緊SD4
所以想要隻聽落個取向唔同嘅

屌咁快停咗嘅

夠鐘收工？

過左6點辦工時間 聽日紅日 留返星期一再戰

上星期整咗uecm
話可能要6-8個星期
好想快啲到

其實望真啲佢根本笑9我唔用正價同右店買野, 串我寒酸

咁又唔係老奉要低過SRP賣俾你嘅
之不過肯俾正價就不如去百記foco呢啲超級巿場咁嘅地方買
又或者online shop速遞埋去屋企
服務可能仲好啲

頭先路過RS無人理我我望完走左

你都中毒頗深得閒就落鋪肯定會跌好多錢

俾我會揀Ue11pro 個人覺得 jh11pro 個bass好轟

無啦，一星期一樣命都無，主要想去J SP2000
今日旺角D記面口好好

你估佢哋冇人睇呢度咩

ath e50點睇

諗緊3-4k budget 買ie800s定k3003

有留意開都知MK係咩料

唔係，真係今日個個都好好喎！係讚嘅，入去嘅人無咁大壓力啊

我係笑你無平就唱衰人成個八婆咁
話人大細超，話人厭你樣衰

okok

inear 咪算係咁
我試過問佢試hd660s 之黎個光頭佬走埋黎特登開大個喇叭，咁我就放低唔試，一行出舖佢即刻閂返細聲

年中呢間舖頭可能冇咗幾百萬生意就係因為呢幾條粉餅

你咪繼續係地下攞翻淡沙, 我一開始只係好簡單交代大家都係第一次向我報價, 只有佢向我報正價一蚊都唔減, 你見我有再串佢地咩? 似係你放大成件事, 唔好以為多兩個錢買野就懶醒笑人要追平少少價

我對westone 等左3個半月
仲未有回音

巴打訂咩型號？ 有啲想入隻二手W60再拎去改CM

我都會格價囉，但唔會成個怨婦咁話人針對我唱衰人唔平俾我囉
好，close case, 玩完

es80

加陣AKG的3叔味調音我N30應最後一隻akg了

等等先, 其實10 PRO 同 11 PRO 聲都差好遠下..
最好自己出去試清楚把聲先, 係岩11 PRO先再去試JH11
so far 兩對demo我都有, 啲人話聲勁似我又唔太覺得,
但係兩隻調音風格係差唔多
假如唔岩聲既, 不如搵人開蓋換單元? 反正都係2粒22955+2389
我覺得10 Pro 隻聲係市場上都唔太有其他代替品,

有無人知近排dma擺咗出嚟過兩對配n6ii嘅耳機叫咩名

其實3叔味調音係咩味

右店不嬲唔優做啦 由其老闆 都廢事招呼你
係瘦削身型男仔好d 肯同你傾下
不過佢真係唔肯減價 返而8F 就進取
問過同一部dap
8F平5百

should be fired...

有冇巴打已經成功由超高燒去到退燒狀態

灣仔DMA d態度唔錯，AK機兩排全我試仲提Se200要試晒兩個口，又唔會點攪我

係超高燒時買哂你想要o既裝備後應該會退燒
我通常都會係咁, 不過幾年後可能又病發啫

我個700就係個間買，但出事換係返旺角唔想過海

我有mojo安在家中所以唔使攪

燒portable變燒耳牛

其實又唔使特登收埋嘅, 就咁搵個布袋笠住防下塵就OK
不過如果要駁AMP同DAC之類嘅座臺機就哂位少少
(雖然有啲牌子嘅臺機可以好細

有時收埋唔單止係為防塵咁見到wor

諗起呢張圖

想問下有無inear fans
4同5覺得差唔差得遠

其實買CD 都係一個坑呀
我每次換咗裝備後都會再落力D 去搵歌
今日先去咗觀塘買咗$500 CD

我今日都係信和買左200幾。。。

其實會唔會上網買比較好
話哂未必中意隻cd所有歌，除非對個歌手有特別感情

我以前都有對800唔見左，800s係咪正d？

買CD有得玩RIP CD 玄學

係，同埋有好多只係aac320

又一個坑

仔細啲睇佢張圖 夾左兩三部DAP
"方便"可以隨時換source

BTW比我就唔會帶PS2000出街, open back點聽

同！！我真係去及過pioneer個 rip歌用嘅BD rom,之後有呢度有人話一樣我先打消係日本訂返個嘅諗法

冇買好耐
我多數買日版

我就試過買左CD, 結果唔小心禁錯制係個網到買埋flac版, 結果聽落都係一樣

日版我自己攪掂，日馬送香港，唔送香港我有日本轉運倉，信和食水深到呢。

同埋有時直接放落cd player喇叭出都係樂事

我信和買

果個我嚟
事因cd得44.1khz 我真係諗唔到可以有咩唔同rip cd真。玄學嚟
但黑膠又唔同講法

flac好似同CD一樣sacd轉出來另計，但轉得出sacd嘅藍光機好少。再者sacd唔知仲有幾耐貨仔，唔投資啦

同意！！

出到sacd就唔係普通cd啦，起碼貴一倍, 我真係買唔起

信和地下橫x深水到呢。。
找代訂無咁貴tim

想請教下點解話sacd 唔知仲有幾耐貨仔

有兩家都出adaptor已經算易咗
師兄係唔鐘意ak聲？

謝謝你解答先！
黑膠。。如果屋企有地方入左9年！！
sony有部可以轉做無損檔，但analog轉返digital真係玩咩，仲要唔係平。。。
我有黑膠係無機。。。

用4.4就唔好掛住ak了

至從識 阿馬遜 同 mora買歌之後冇去過信和買CD

而家好多機播到SACD (真個層，唔係cd層）但可將sacd層rip出來嘅機就少囉

因為佢普及性唔算高，的碟又貴。再玩得更勁嘅已經一係就藍光cd一係就打大佬水晶cd 。
以上我見解咋，不代表其他推

實不相瞞，我有的掛住個n3。佢個3.5返唔到轉頭

支那50元淘寶攪掂只係自己換落去

mora!識貨！！

k100好熱。。我接受唔到。

係冇普通CD咁普及, 但玩2CH嘅唔多唔少都會有人玩SACD嘅
玻璃CD就真係少之又少啦

水晶cd係咪即係玻璃cd?
Sacd的確係唔普及嘅，又少歌手出

貴到成萬一隻，好難唔少，已經打大佬級別

係啊！過萬一隻。

ue live搭sa700定507比較夾反正聽開jpop

真喎，好在無打算用apple

雖無聽過ue但700算好易夾耳機，我用過N30而家1670同ie400pro都不錯

380 同金磚 ak 都換左2代了，到底大法幾時出新機

慢工出細貨我覺得金磚依然有好多人鍾意又未必要夾硬出新機嘅
更何況SONY兩年前已經出左部新旗艦DAP啦

只係難啲拎出街咁解

啲歌仲要唔啱聽
係我聽歌膚淺

百記有時有d連埋銀行promo 果類碌卡都幾有驚喜
分期個價都算幾正路
Foco就...

喇叭正

好耐之前聽過ue live, 印象中係同其他ue比係音樂味重啲但都叫清底, sa700應該會keep到
507毒我唔到所以同ue無關，我唔會答你507
同埋個價差好遠

唔知
好少入去問價
有fd以前做百記send黎同我講果陣部zx300個價癲到仲要銀聯payment唔知再減幾百

其實我係想入舊機但係金磚個價好硬
相反ak 就跳樓價

聲場窄喎

諗下諗下，想收返部AK380連amp返黎玩下

依家ue work from home 真係會更耐

我前幾日先訂ue

查番佢仲早出過valoq
舊電就咁擺喺度都會走電

個隻nx7 mk3 7單元有冇師兄知道咩料？

今日出星際試下咪知

見好多負評 唔洗試了

邊兩隻？ 我都係keep Est Ti 同JVC FW 10000

有冇師兄試過n3pro 夾ie800？

聖誕樹

如果要hi-res 我通常就會去mora
無hi-res 先去買CD
但有時搵indie 我唔多知網上邊度比較多, 只能夠去深水埗/觀塘搵CD了

係咪都要vpn

大家唔好幫襯 Fionalab

整隻CM等勁耐 做完又唔Fit
垃圾中介

代理大陸野

過返隔離淘仔區可能會有多啲討論

係咪有故仔聽？

努力重新用dbpoweramp轉過晒的碟，佢的檔轉出來大過EAC。大家rip碟有咩心得？

同問
eac同itunes都用過，eac好似稍微好小小
但itunes快好多

買左nio 到依家都未有
次次問佢 都係話追緊 唔好意思
又唔肯退錢
冇曬計

早幾頁定上個post又係有巴打咁講

巴打邊間買？

7月中前
M字頭果間

唔係同一個黎架咩, 內地都係咁上下

itunes的聲真係差少少，唔諗用佢好耐

但eac rip隻碟要成三粒鐘我比較心急

有諗過
但買其他嘢 就俾正價
俾佢禁著搶 心理又唔平衡

我黑磚轉咗se100，調音老實講兩個取向嚟，但外觀真係AK贏十條街，日本仔審美真係唔識欣賞

sony磚有核電

咪都係整完唔fit

唔好睇佢Facebook 好多改模 而去相信佢
我知佢手頭上有好多客彈佢 改完唔岩

跟住仲要叫客自己俾錢打多個耳印
跟住再仲俾錢 叫佢大陸個邊既朋友 再做多對

唔fit要再叫客打耳印俾錢再整加運費

曬錢曬時間 咁樣起碼來回2-3個月

改模都係搵番本地既人改好d

原來我打錯字 本身想講「內容」

fionalab

我都係俾個忠告大家
唔好睇佢好似好多改模
自己睇路

我對cm俾佢改完都唔fit

搵咗本地其他人改算
咁樣俾佢攪法 真係曬時間同錢
前前後後都有2個月
重點係 唔fit要自己俾錢再去整真係On9

mora

俾錢用樂天pay 就用到香港信用卡。

放jq 8+1 cm $1500, 有興趣請上carousell/dcfever search
可以我補錢/交換所有超級鑑聽/超級白開水既耳機玩

Sp2000邊到現金價最平

早2個禮拜問灣仔D記，報比我28K

究竟earsonics可以用咩耳膠
用緊spinfit成日甩出嚟

budget 3000樓下，平時手機+dac聽歌
final b3, ie500pro, aonic 4 點揀好

如果中意鐵可以試埋MEZE AUDIO RAI SOLO 同 final f7200
聽完中意邊隻買邊隻

Sony zx507呢部用嚟聽moov tidal得唔得？
定有更好選擇？

黑磚好重唔想帶出街

solo單圈wor

單圈有咩問題？

佢唔係話如果中意鐵咩？定我理解錯咗

e,係wo

已經用緊cp100 s size
唔係甩咗隻耳仔 係成日甩舊膠

係另一個巴打話如果鍾意鐵先推多幾款姐
原本問野嘅巴打冇講特別追求動鐵, 更何況佢問嘅幾對iem入面ie500pro都係單圈

屌 自膠

好似會出3個頭，等下先

請問新手係咪應該買返D 舊既MP3機同舊既耳機玩下先入坑?....

唔該巴打
真係唯有鼓起勇氣出去試
但睇完上面大戰，試咁多應該去邊間，好淆

放pw audio k100 1960ver 4.4 adapter 一個
$1300

我覺得Final綴啲

多謝巴打
但聽講LG 聽講幾好, 佢有DAC LG 會唔會係入門既好選擇?

final邊款
有時好撚炆 舊膠漏咗係耳仔到
又會成舊跌出嚟

Type e
其實你可以買對e1000, 199送哂咁多size俾你
最後都甩咪當買多對耳機

之前用aet 0幾，都成日甩出泥，azla 就未甩過

入門DAP的話,SONY有冇推介

巴打，請問有無入門既mp3機推介下？

Sony A55

zx300

唔該爸打 我再上網search下先

上網搵極都唔知導管幾多mm
但spinfit最細size都甩 睇嚟無緣用

問漏咗 azla應該買咩款

我就用$138果個，其他未試過唔知會唔會甩

樓上講A55 分別大唔大?
我都見ZX300好似多人講D

有4.4？
個人覺得分別大

係咪sednaearfit xelastec

SONY A55係唔係入門級DAC? 我見好似好細部

應該係掛冇記個名

得，佢行android 9同埋可以硬解mqa，玩串流一流

如果你連黑磚都覺得重，得返ap80pro / sr25呢d揀，但綜合黎講zx507係比較全面

想問吓有冇人知邊度有賣掛耳式耳機？
唔想塞粒嘢入耳仔 類似呢款

條線壞撚咗

巴打, 其實2.5 同4.4 真係同3.5 差好遠? 係咪只係推力大左?...
其實唔係太識....

真係學到野thanks 巴打
咁即2.5 同4.4 黎講, 會大力D 同埋音色會細膩D同多D detail
新手應該唔使咁快上2.5 同4.4 掛?

今日買咗 最後26k埋單

幾抵 我兩個月之前都要27.5
好好享受

我好耐之前係星際328 入手左ew9
應該有鐵三角賣果d都有

其實平機都有2.5/4.4
就算未有budget前都可以試下Sony ak了解咗大方向先，一陣買咗線再轉會都幾煩

唔該曬

遲d去睇吓 thx

SENNHEISER隻MOMENTUM 2咁好賣架咩
四圍都冇 訂又話唔知幾時有 6月既單仲等緊

今時今日賣呢啲野仲要叫貴咗多，當人傻仔

早兩日熊仔好似見到有喎?
唔知有冇睇錯 打上去問下?

熊仔係邊間
Sorry唔係好熟

Jaben

謝 巴打
即刻去問下先

Project Y 幾好聽，有無人覺得

今日又去黐去聽左成個鐘

等多幾日ma
不過如果你小4.4線都冇咩所謂，加上應該都唔會係SP3K，又係靚價，enjoy

新手唔識
想問下Marley Redemption ANC香港有冇得賣？
有冇巴打試過？
覺得隻木紋好好J

thx Ching

睇嚟可以衝zx507

好似開錯po
應該開去隔離 sorry
自膠

我衝動頭先買左二手ak300
我係咪好傻仔

幾錢入先

1600
係咪貴
唉，我忍唔到手，巴打話正....
ak又係名牌子 。。。。

佢的零件已經無新野換，只要佢生生性性，無事嘅話啱聲啱用就好

我刨左文，ak300要加個ak380amp先似樣，係咪真既？

我答你唔到，我由100ii一轉上左sa700,問下呢度嘅師兄

巴打，如果你評ak100ii 好正？ak300?

我無用過300啊

我覺得iPhone 都好聽過AK300 喎

唉......
我係咪傻B左

我聽左ak300
佢聽底冷底
我自己鐘冷底
唔知係咪因為咁揀左佢

呢排開始玩到厭

自從貪方便買咗airpods pro，對CM冇拎過出嚟

邊款, 幾時訂, 邊間訂?

自從對cm壞左 攞左去整又未到 另一對訂咗未到
開始習慣左airpods

有冇巴絲用緊airpods 2？
本身用開盒入面原裝嗰條叉電線叉電
但係頭先無啦啦忽撚咗叉唔到
要換過第二條先得

巴打有冇換耳膠，呢排見到啲廣告誇張到講airpods pro換耳膠聲音表現、音場果啲有全面提升，睇到我笑咗

好在無任何apple野如果唔係又萬劫不復
不過中意AK野好似仲大件事。。。

邊間買dap現金價會最平??

答到咁detail同自爆有咩分別
依度咁多行家
hi RightShop朋友仔 你地好啊

問下姐, 我以前DMA升級隻335去SR等左3個月

我鳩up下姐

熊仔打個耳膜唔掂, 我就係試過要REFIT幾次都........

匯聽好好多

熊仔先fit喎我覺得
匯聽係dr au?

熊仔都fit, 不過做出黎偏音呢
匯聽係dr au. -->係, 好認真, 一見個膜唔滿意, 即時再打多次, 佢再2選1, 做出黎一樣好FIT

唔好嚇我

可能我唔好彩姐, 不過我覺得熊仔打耳膜冇匯聽咁認真姐

如果玩得DAP 一定係簡番2.5 / 4.4 唔關新唔新手事
因為平衡頭真係兩個世界黎

新手問ap80 pro同cu版個分別就係銅？
同埋zx300同 ap80pro cu 比既話邊部好聲d

師兄 買咗邊部 我買左cu

本身都諗住再等下 如果係出4.4咁又真係幾過癮 以ak調音應該會有驚喜 不過今日我出去又搵到岩價 結果最後都係忍唔到手 但我由黑磚上2K d提升其實都夠我開心玩一段時間啦 所以都係爽既

300加AMP就走唔甩
依個組合我都用咗好多年 啱聽就得

真係差好遠？
ak300我聽左半日 暫時好滿意 聽底都好啱我
但仲係用3.5.....

死....我暫時無加amp 都好滿意
係咪我耳仔太差....分唔到好同唔好

我初頭有兩部俾我揀, 一部係ONKYO 既ONKYO DP-x1.....同AK300....
ONKYO DP-x1其實掂唔掂?....

DP-x1 推力1般（再玩上去有啲吃力）
2.5mm母頭易壞（面嗰嚿圓形連同2.5公插1齊掹出）

AK300唔熟

音樂播放野無絕對嘅好, 人人聽感都唔同, 只要聽落無唔好嘅感覺就=好
你依家呢種諗法好易俾打手呃
你自己個播放組合播出黎自己聽落係舒服就得啦,
你係用自己嘅聽感黎聽音樂而唔係用人地嘅聽感黎聽音樂呀

我個時即時爬文, 都見到話ONKYO 既DP-X1 硬件有D 問題.... 同埋佢推力真係.....我試過, 較到最大聲, 我都未覺得頂唔順... AK300就較到六成我已經要整返細聲....

但我睇過D 耳機forum ,成日推介邊隻邊隻, 佢地又講到真係要個隻先係好....
巴打講得啱...我真係好受人地影響

無錯 都要睇你手頭上啲耳機係啲咩
我300要加AMP係因為手頭上耳機無AMP難推得好

所以都係嗰句 啱聽就得 唔使理佢舊spec定新spec

各位清，想問下fender jer係咩真係咁好用，同埋耳機換線係咩真係好大分別，如果係有咩$2000樓下推介，想多啲bass, thx

利：um pro 50

點追得晒 最緊要耳聽為實 啱自己口味
打手何其多

結果只會去到最後嘅問題，人地"推介"你用最貴嘅dap同耳機，你自己又負唔負擔得起先
聽歌係relax, 要為左搞device而煩惱係本末倒置

灣仔encore 買唔買得過？

巴打你用咩耳機聽AK300?

巴打, 你又講得啱既.... 有時我試聽D 人地大力推介既MP3同耳機, 聽左陣發覺唔啱自己既味....
呢樣又真係好個人....

係，所以用住你手頭上有嘅聽住先
到某一日你覺得佢地唔再夠動聽/你開始識挑佢d小毛病，就係升級嘅時候喇

我本身窮仔黎...
通常都係二手為主...
音響對我黎講. 實在太貴....

比如一換左個dap，突然覺得耳機一pat野。。出唔到層次

咁就係時候及及新野

所以要玩軍備競賽真係唔容易
同埋要儘量忍住身痕(口講真係好易)

惡夢嘅開始

無錯。。。加埋去聽下的升級線。。。
我一個月燒左差唔多一皮。。
阿媽名言，個皮野無晒啦（指住我個部dap)

AK300 放落褲袋度, 成日都會誤撞到pause 制....
請問AK300有無鎖制?...

無比較無痛苦
用3.5覺得夠聽就好 手痕玩埋2.5/4.4又會係有新體驗 唔好多手就唔會使多咗錢

你阿媽咁識貨嘅
通常都唔會知價架嘛

iem太搶錢開始轉玩大耳牛

我都想轉，你砌炸彈定用枱機呀？

買左部細細地既枱amp駁dap試吓先咋
耳牛同amp未到手未知咩效果

買有咩枱amp?好有興趣

因為佢同阿妹夾手夾腳同我痴個Mon 貼佢對的野估值好醒

咁真係無得好講了

咁暫時玩住3.5先，
謝謝巴打

想知有無人玩開ak300 聽感如何？

我嗰個唔係pro

一定要試得多先知自己鍾意咩，根本唔洗理其他人既評論，聽果個係你

啱當初買CM果陣都試咗好多間好多隻先決定好
其實唔啱自己心水果啲，一聽已經會除返低，簡好咗幾隻再慢慢縮細範圍

sa700真心熱。。200未試過，的demo成日比人用緊

滿意係正常既
建議去試下2.5 問鋪頭借條線聽下
包你會諗 我平時到底聽緊d 咩
條3.5 係咩事

真係咁大分別？
AK300聲底全部都幾滿意 係個底音弱左少少

大分別 真心去試

唔敢
好怕上癮

但聽3.5 真係浪費左部機喎
買條平平地既玩下仲好過用3.5

dw 升 sr？

YES

姐係比隻舊dw佢升sr？
我手頭有隻335dw

我發覺左有乜不足了，係低音，
唔知改用2.5係咪真係有改善？

比錢, 比耳機代理, 佢幫你寄回FITEAR升級, 完成後送返代理, 你取回

升級費用$3500

佢會係高音單元出聲口加鈦管, 內部都有改過, 用以提高，中，低範圍的分辨率

升級完低音不會影響到人聲, 平衡也好一點, 中高頻比335DW還要在突出一點,女聲毒性更強

代理會有DEMO, 你可以想試左先, 升級後不可以翻轉頭

你去試條低音勁d 既線 睇下會唔會有改善
因為平衡頭音場都闊左 可能會比較出都未定
但比較就唔好比較3.5 玩平衡就實冇死

收到 明白

SMSL SP200?

本身ak300音場都幾闊下
我本身好鐘意聽音場闊音樂
搞到我依家都想試下2.5
心動

去啦 唔好問咁多喇
真係唔同架 唔呃你

巴打，我真係會控制唔到架
我雖然係新手，但我二千年已經開始玩耳機
經過好慘既事 你咁講，我又想買架啦

我係買勁多垃圾

我頭一部就係熱到死機變磚而換，會一但換左另一部就暫時無咁事

咁平有平玩, 貴有貴玩嘅
有錢就買來佬貨, 無乜錢就玩本地貨(雖然原料係中國野)

想問下UE係咪冇得再做成隻黑色

我買親都係二手野 但買得實在太多
都係聽人講話好正咁買
唉，好灰.....

唔好引我啦，巴打

咁你應該親身去試一手貨先, 之後再搵二手會好d喎

估唔到真係有咁on9

我睇返真係勁9.....

我無呀，我見d人推話正，我去推二手去買

介唔介意講下買過D乜

謝謝推介

近日心急去左金聲，買左隻Fender nine1 加條有咪既線玩住先，開始想試下d高階野既分別，你推介果隻有點講中左我對nine 1無咁滿意既地方，搵日去試下先

同時覺得想追求聽得舒服，和諧又有穿透立體感，唔知係唔係反而搵d純動圏既先啱，但又怕低音唔夠，影響立體感

有google過有人話用mmcx既耳機可以搵有咪線控既2pin升級線加轉插頭，咁樣日後既彈性就最高，可以夾哂2pin同mmcx既耳機，咁做有無伏？

咁不如當初買線嘅時候揀條mmcx嘅有咪線
到日後你有機會買其他插頭嘅耳筒先再諗使唔使換線or到時有需要先再買轉插都冇問題

其實既然係插電話可以考慮埋藍牙mmcx線，音質應該都唔會同有咪線爭好遠
因為我覺得專登走去買條有咪嘅線有d on9
諗唔到邊間廠專登賣呢種線

上返金聲問下有冇2pin嘅藍牙線
事但google search見佢個網有得賣，可以去問下有冇得試先
音質方面未必個個聽得出個分別，自己去試穩陣啲

呢個真, 巴打..... 好似我AK300 我買左返黎, 都要聽差唔多十個鐘先感覺到佢有咩大問題....
以前個D 真係....
我一開始聽以為掂, 聽左幾個鐘又放低....唉....
都唔知無左幾多錢....

與其買舊的AK300
為什麼不買 lotto 隻啫仔駁電話 moov / tidal...?

唉....
請唔好笑我...
第一隻耳機有D好既係 ER6i 之後ER4P
UM1 UM2 tf10pro B&O Westone4R CM 又試過....
Sennheiser PX100 同200....
shure 846... E4C 215.....
仲有D唔記得左...
mp3唉....
我太垃圾....

你有w4r 846點解要買nine1

網上有人話正

Er4, Tf10pro, westone4r, 846都係好好既耳機來，聲音都係冇其他代替品，都唔係中好多伏姐

全部二手同埋好多都係聽人講話正

多謝巴打，我都係上網睇大量post 講邊隻正，我先去搵，但好多都伏左.....

.....買野前試清楚先啦ching

其實樓上位巴打都講咗，你個list有三隻好嘢，我覺得如果真係要大升級要5000樓上，平嘢就無謂啦

唉.....我真係跌跌撞撞，太貴我唔太捨得，一次過五千頂唔順
人地講話正又走去亂試，搞到咁

我都好感慨以前仲讀緊書，好鍾意w4r同ie800但冇錢買，依家停咗產想買都冇

一炮過好過你逐d逐d使哂d錢
但你又唔使咁灰嘅，你d耳機好多都唔錯，俾著我已經有排玩

IE800 好似動圈... 所以有D抗拒....
其實係咪真係好正?....

我買到成個人好亂...
聽人講就買,....
可能我需要停一停...

傻啦點會笑你
其實好多款都係d公認係唔差嘅耳機黎
但最後都係唔啱自己心水

好多人都話佢係退燒耳機黎
不過我無試過

800s就試過，明點解係退燒耳機，各方面都全面氣勢又好，不過因為諸多原因冇買到

試岩埋條線先啦

身好似fix死左一定要透明如果無記錯

W4R我有興趣

依家間中拎嚟聽Elysium都唔錯
其實300無你想像中咁差 啱自己就得

反而搵好啲嘅Source仲實際

唔覺得ie800係退燒耳機，v shape調音，極有氣勢，現場感無任何iem係對手，聽古典大編制
但把人聲得啖笑

個人覺得800s係垃圾來，由v shape 變返平衡少少，聲底薄咗，低頻收咗，人聲企前同立體返少少，但變咗樣樣到喉唔到肺，本來既優點同特色冇哂，把人聲就算好多其實都係搞笑

直送，通常隔日到
運費要百幾買多幾隻先抵

呢個真係啱，唔同source 真係差天共地

好多都無賣返出去.,....
都係輪住聽個幾隻.....

其實846會好過W4R

W4R係情意結 買唔返

聽人講好就買好伏，因為聲啱唔啱自己先知。

你的硬件會飛都無用，如果你比隻128mp3佢嘆嘅話。。

tf10. pro都係
但佢三單元個調有時會幾亂

所以超過一半 都係覺得伏左

有樣真，有時出去試野會聽到好亂因為太多，有時聽一陣好似啱，但比完錢又可能後悔，如果入銷咁，真係不防聽多幾次。

好似我咁，因為聽開ak，當年聽過1000，2000真係無錢買，但聽過兩個嘅分別。到我去聽700我一聽就知啱自己十分鐘都無都買左。

反而升耳機真係聽過唔少。但聽啱左我中意acoustune就係慢慢試唔同嘅model。

最後我聽到第三次先落手買1670。由未換700試到上個月，試真同埋問人要一齊做，如果個個客都聽人講做你生意好易

佢會唔會一年裏面定期做免運優惠？

會，但有時會分種類，要買嘅話一係夾埋先

好
同埋想問點分佢賣緊嘅係日版碟定歐版碟？係咪amazonjp自己直接賣嘅都係日版碟？

咁你看你買咩，如果唔係日版，佢會寫平衡輸入（國外輸入）等。
我因為買日星碟，所以無咩版本嘅問題。

仲有國外正規品嘅詞語

佢唔再帶頭玩2.5？

明白

睇黎ak d機會劈價促銷喇

有點興趣，睇返日本賣都係1皮多少少

我望晒個介紹，做咩韓機走日化
佢想追sony個standard嗎？
無理解錯又係兩粒晶片？？

個個都幫佢加返個4.4咪索性自己加埋

啱啱買咗隻奧丁有咩DAP推薦

(我冇咩研究DAP)

SP2000

係窮啊 諗住budget 10k算

咁你等等上邊提十月出個個AK啦

無諗過會出
以為3個頭係加多個Line out位

部機係偏暖定偏冷？

佢未出啊，不過我個700係冷。2000嘅黃銅版係暖的。不過ak調音冷極有限。

另可去聽下N3 pro,雖然國產，但3.5個電子膽真心幾好聽，重點唔使4000蚊

三極管人聲甜到入心入肺

我都以為係

真係啊！如果唔係有700我好可能買埋佢

兩者可以並存 個皮好靚

我都有諗過唔走國產 就kontinum k100 不過第一部機就冇咩信心.

國產係唔係N62好啲?聽講

師兄推坑

買啦買啦買啦買啦

師兄N3 pro係咁冇內存? 仲有推唔推到奧丁?

係咪*

山羊座A形血嘅我，唔會咁易比你推到

冇內存

上年我差d狗衝左呢一部

背面好

好似呢部....

有冇師兄有用ls200 用咩耳膠好
原裝果個唔啱 用過spinfit 145 final type E
都覺得唔舒服

仲有咩推介

好厚啊！

我覺得舊kann造型靚過依家部alpha

kann其實聲底正唔正？我聽一陣，無試清楚.....

未聽過。。好想試下聽

如果你搵到舊im系列黑色膠應該ok

定力唔夠, 千奇唔好去試, 已課金 佢既人聲好獨特有別於其它 DAP, 甜得黎能量感又強, 3.5 聽感比 4.4 好好多, 唯一係低頻無 AK 機咁結實, 另外, 每次開機個膽要5秒 boot 機 D記訂貨 wait-list 勁長, 好彩係第二間撲到部

kann未聽過, 只聽過kann cube, 個人 感覺人聲冇sa700咁細膩, 尾音冇減啲咁, 至於係咪咁大力, 我睇唔透都唔知道點定義, 總知道我啲容易推嘅耳機試出黎就覺得佢把人聲比同廠其他差唔多價嘅model明顯粗糙啲, 但我唔知道駁大耳咩聽感

力大聲粗

為sp3k鋪路

咁個陣我咪可以狗沖sp2000黃銅版囉

有排等喎 兄弟 最快都一年

唔緊要我用緊sp700嘛分期供完又可以一條好漢

Sa700 邊夠玩呀 最少都整多部二手sp1k渡過危險期先啦 一陣忍唔到手就前功盡廢架啦

問題係。我怕我係你講呢個階段前，失足落左N3 pro 今日有師兄係咁推我入坑
雖然現時我自問定力係夠嘅。（望下個戶口唔到我唔夠定力。。乾到呢）

所以我先建議你不如索性直接整多部二手sp1k 止住咳先啦 到時係時候入手2k就放左部1k佢 你keep得好既話 放出去最多都係蝕一兩千 好過依家咁乜都唔夠喉 走去玩其他嘢 幾千又幾千咁玩咁加埋仲貴

呢個價位標準答案係K100

我認同呢個講法

試多次 定力就88

我係咪要唔信邪去試多次

呢位師兄有毒狂推坑

用啲唔啱聽嘅歌去試咪落唔到坑

總要有人做魔鬼

想問下N3Pro熱唔熱
如果怕熱係咪應該focus返罪大dap
二手黑磚仲有3個月保4500買唔買得過

party time

係呢方面，你好成功！我準備再去會n3pro

咪呀你，望下自己銀行戶口先啦

無事，去望多次啫（已經行緊去）

Btw, 我喺其他壇度見到，有堆人用低於市價幾多下黎放二手，激到cayin d人話唔供貨一輪住，等現貨消化到7788先再放貨出黎

同埋有人講話n3 pro隻膽味係AD II/III差唔多嘅聲，你會唔會去計下條數，可能係另外嘅一個折衷方法?

信我無事

生於亂世，及時行樂都好應該

救左我，間野連demo都收埋左!無摸過一下走左！save

專心攻頂

真心聽過2000定力好夠（政府幾時全民比多一萬）

咁就會唔夠定力

SP2000唔敢試

我都想派 加碼就最好

我就係去玩完2000

唔係話要賣dna先有機會收一皮咩(如真係再派的話)

如果買SP2000，你會買咩版

會派先再算

你啱

咁我存夠先諗賣佢老尾！唔會為一萬折腰

政府掉落海都唔想益市民

黃銅

我應該不銹鋼 夾機易啲

係，但我手上已經全部冷冰冰純銀線加1670，會凍死

我冷暖都有 我用1695

你白行反而如釋負重係咩玩法

視死如歸(個銀包)

賣完入集中營聽

因為女人對購物定力好有限。。你望下賣化妝品個的幾多唔同package明明買一樣變大pack出來係常事。

我夠掉落海都唔想佢送啲錢俾鄰國

呢樣真呀

咁你完全唔玩法啦！可以試好多唔同嘅野

每天吃土的日子。。。

我真係笑左出來。笑住去賣dna咩玩法

我。唔。想。交。稅。

所以我唔係好明點解你有sa700 但又想去買n3pro玩3.5膽係咩玩法

營中相見

其實係想J多次個個聲，未必真係落手！我個大佬始終係2000

集中營監聽討論區

所以我都唔敢去試聽

想將啲稅放入fitear 儲蓄基金

我由佢剛剛出就去聽過！個個感覺同試1000個陣兩回事！

過左半年有多sa700都買埋，再去聽，仍然係咁衝擊嘅感覺。

所以我立左個目標係2000

我放落2000基金

到時迫你聽義勇軍用咩機都死

我知嘅 你有冇諗住做st1000？

如果鍾意膽都走唔甩

入左去就無得再買新dap同新耳機喇

無！因為acoustune就係全金屬，轉做1000會變左一半膠，無左佢特色，同埋放唔到。

Head-fi 有人整左個ZX300 mod firmware

裝左感覺拯救左個3.5 output
仲有1A/1Z，A30/40既mod

用headphone黎配係咪會更正

其實我想追返細個聽walkman個種感覺。我諗真係可能要入返黑膠先有的可能

長揸會諗 但純粹想換內接線

未試過 但推入耳動圈就好正

我個基金永遠追唔到個通脹 無睇一排又加咗價

有啲難道

之前試三極管把聲實在係太暖，暖到熱，下次試真啲個超線性先

不能同意更多

膽機好東西（無地方無錢所以慳返）

想買個部機個加價數字太痴線 17年到20年 加咗成25％ 本身已經唔係平 就黎想放棄

你想買咩？
點解會愈等愈貴？

台機 就係唔知點解廠加價

佢一直有市場，一手只會加，一係二手一係放棄

部野太貴無咩人買 所以基本上無2手 而且廠都賣得唔多

我都有聽過

但我入手都係冷，由鐵三角幾年前個不鏽鋼頭帶，到而家1670係中間有過N30中間。同埋當年100ii叫暖聲？

唔確定，聽習慣左就分唔係好到

咁就無計，一係轉目標，一係放棄

有諗過買佢部中階或者等落價買部索六萬算

我覺得100叫中間偏暖

ipx想做4.4應該去星際邊度做？kann alpha

600000，好甘

旗艦下下都咁大部 買咗可能拎出街幾次 就放係屋企

佢真係一部唔錯嘅機。如果唔係電有問題，我唔會轉700住

出街用金磚 屋企想買多部台機

台機我都想入

台機要貴真係貴一貴都有

佢個拉絲鋼
應實其實都會轉機㗎，係會好似我咁叫keep多部

我朋友佢話會換電，我送左比佢

cowon 嘅咩機可以推介
DAP新手唔識

唔知今年內整唔整到fitear dc universal
須山大佬話要搞Internal configuration

最原本嗰個
已經夠晒型

枱機有冇推薦
10K到

唔係開全力開發中 諗緊點樣整細隻d

Fitear 梗係整CM啦.

Fitear 公模 值錢加可以毒人

音質比唔上CM

公模真係好厚
私模唔知會點
心郁想買但又想再聽下其他ti嘅分別

買左EST TI先啦

我好想要air個低音，所以要衝都偏向titan

想問巴打係walkin 買定訂? 如果訂係幾時訂 ??
我仲等緊未知幾時有

我上條線都係佢手筆唔錯

有冇試過rstudio啲線？

有！我仲用緊，N30個條線係

對佢條Silvermine同Adamas有啲興趣

silvermin係咪4780個條？如果係我試過真係正，但過左畢先放棄左。

但人人耳仔唔同，自己聽作準

係啊果條 試咗應該冇事嘅

升級線真係好很貴

我真心嘩左出聲！！！音場屈機到爆！我真係爆畢而已。

最後入左re mad 8

mad cable聽聞都唔錯

mad 而家實戰緊未煲起，但感覺唔錯。

R老闆好好，之前線鬆一邊無聲，佢唔收錢幫我幫返！

睇黎有排試